講咩unfollow狗乸 根本follow果啲都唔係手足

成班撐警藍絲走哂去follow梗係有升唔跌啦
五大訴求 缺一不可

真

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

不如你話果班係香討Ching黎啦好嗎

唔洗開post叫啲兄弟unfollow
因為根本冇兄弟follow
最少我身邊所有發夢嘅冇一個有fol